[幸運如意巴基之星]五月廿七日沙田馬場遮打盃賽日討論區

lm

一蚊不買貝湯美

苦主含淚揮手區

巴基之星贏出今年既遮打盃呀

法國五月盃之夜 球賽

12分鐘 頓隊 0:1 雷隊Goal
24分鐘 雷隊上吓又唔上，個波失咗
35分鐘 頓隊有球員受傷送離球場
36分鐘 比數照舊
45分鐘 嗶嗶！上半場完 半場比數 0:1
57分鐘 進入悶局
69分鐘 個波底線搓黎搓去結果比旁証嘉晉判出界
81分鐘 波皮掂到界線入球 頓隊 0:2 雷隊Goal
90分鐘 嗶嗶！全場完

頓隊 0:2 雷隊

今晚正數揮手區

希望頓頓盡快追返嗰6場

苦主紅星

雷西仲要停賽2日

我都買左紅星
肥鬼

頓頓就想贏嘅
希望唔好輸自己啦

打和唔到 唔抵呀

真係覺得佢會冠軍

收三千幾

潘頓釘牌未
尾兩場唔鞭？

四連巴差幾多平手

都係死返去養馬算了

成個5月on99咁

應該係因為冇炒飯

又相差6場頭馬

Same
個撚個分完炒飯d馬仔又騎唔起

兵貴神速

個人認為多咗黃俊個on9仔，今日第一次因爲佢躁

不過D運走哂就真

留名

中左三寶
多謝晉仔隻多項領先

大家一齊贏

一條Q都中唔到

正數揮手

晨操派輸到仆街

希望下季有其他騎師黎啦，依家既陣容真係好一般，想爆都難

星期日已經揀定，如果潘頓騎霸勝就買了

牙晉 好感動
諗起佢之前個訪問

添好運下次食得未

好吉利打都唔打

白鷺飛翔

十三疊

包撚哂頭今晚

今季大口D馬真係無信心隊落去

都夠贏

神駒屌到仆街

上季佢56場...今季而家得22場
成倉啲馬係度妹下妹下

我晉

笑死

笑到gag gag聲

有冇買 !?

狄狄仔5月30號復出

Subsequently U Rispoli pleaded guilty to a charge of misconduct in that as a licensed jockey he did post an inappropriate comment on a social media platform on Sunday, 20 May 2018 in respect of a decision of the Racing Stewards from earlier that day regarding a careless riding suspension issued against him.
有冇人cap低佢講咗啲咩

6場
希望六月中前就過到頭啦

仲有條寶利閪 第一次咁想屌7一個騎師

季尾係咁

韋巴

本身過梗架囉
頓頓今晚過冷河do something

霽月高風都叫好少少
我荷直情失望 走哂樣

馬會指李寶利在社交網站發表不恰當言論，罰了他10,000元。事緣李寶利上次賽事不小心策騎凱旋號角，遭判罰停賽兩個賽日及20,000元後，在Instagram指這次停賽受罰，是自己策騎生涯最荒謬的一次，暗批馬會競賽小組，結果出事，而他亦已刪掉自己在IG的該番言論。

以言入罪

睇返重播
其實佢好似阻到快樂世紀嘅
狗會要你死 你不得不死呀Poly

寶利閪 你抵撚死啦 今晚騎乜9呀
金碧旺旺 糖痴豆

香江系 拉倉

話時話 潘狗上次搵律師單野點？

諗起兩三年前佢騎天笑輸左同啲馬迷隔空互屌

今日（21日）馬會公佈董事局已接納潘頓的申請，撤銷其擬上訴通知，潘頓的上訴保證金將會獲發還。
事緣，莫雷拉於5月6日沙田日馬第11場三班1400米，策騎蔡約翰馬房「志同道合」，影相險勝潘頓座騎「美麗寶貝」（蘇保羅馬房），後駒屈居亞軍。
賽後潘頓以受前駒干擾為由提出抗議，最終被駁回。
競賽小組其後指潘頓輕率抗議，罰了他5,000元。翌日潘頓就相關罰則申請上訴，並指會聘請律師辯護，據理力爭，惟隨住今日馬會公佈他已撤銷上訴，事件亦告一段落。

冇左啦 ，佢自己撤銷左上訴

佢個樣古古惑惑原來咁勇猛又屌馬迷又屌馬會

佢ig係咩 想留言屌7佢

李寶利呢次都算阻得明顯既
次次不小心策騎我都會睇返片睇下點阻法,之前好多單睇完橫鏡同直鏡,睇幾廿十次都唔係好覺其他馬有受阻,或者個影響真係好輕微 咁就要停都覺得個騎師慘
有時明顯阻到人又警告下就算

訓醒 竟然正數 成個月都未試過正數

紅星擺明讓路

肥鬼好估惑
個個都以為今場去馬 佢就唔去

有個p 有所交代

潘狗最尾150米都縮哂手
點知隻馬自己湧上黎

好彩騰龍超影跑得快
甩左少少
佢先有個p

紅星我覺得三班頂磅都夠跑
見2次都好衝得
唔知d解d人話分盡

肥鬼收爐燉馬
近呢個月隻隻都唔去減分

燉多幾場留返下季用

好多都係。。。
放馬過來 一隻咁好的PP
季內贏位都有
而家竟然就黎4班

大富大貴都減緊落去

阿般拎唔返時時精綵

廢時佢做醜人 今鋪應該係幫巴基做開路先鋒

柏寶騎時時 是咪可以諗少隻

白路轉大潘

想睇綠仔變奏

琴心星 潘頓

等好耐

陽光 潘頓

呢派呀方真係博老命

呢隻應該都真係博命 係咪平紀錄？

威哥成手去應該

118磅 大番 真係有得諗
惟 欄主圓手馬唔係好似
如果寶正寶有 信心會好大多
如果呢場唔去 要落班先用到大番了
而家65 分 下個月都有谷1800/ 田1800
如果-1分 潘都仲可以119 超兩磅騎

Btw 寶正寶有拍草閘

睇潘頓Twitter 鷹雄好似有事

韋達手馬今季最強陣

狗衝騎師王

順意寶

好驚贏唔到白露

呢組強過上次嗰組好多，同樣外檔要有好大進步先入到圍，我就不了

淒涼佬好似好鍾意用歐洲客串騎師

比人查既話，應該釘硬牌

狗會契仔點會有事

咁就死得啦
燉燉下燉到啲馬壞哂

放馬過來仲要走去狂跑谷草
唔知做乜野

見到佢同巴基都比左個廢柴跑
又要辛苦兩隻馬仔騎兩條垃圾過終點

軍民歡呢啲轉馬房起碼3win
唔好比我講中
一陣燉到落四班頂先出擊
放馬過來又係一個好例子

威哥星期日強陣

賽事報告解釋咗啦
釘條毛咩
又唔係話打就贏硬

潘狗今季仲古惑過炒飯
最記得季初隻華麗再現夾硬抽入內欄
搞到隻馬都彎埋

往後好多鏡頭一唔去馬就抽入內欄扮塞車
要釘一早釘佢喇

歡仔三班就肯定夠既 個馬主係咪仲未知驚 隻馬身價唔低又有料 何必比佢墩
比苗生練 幾星期就黎料啦

馬主迷肥 香港第一人

軍功 軍民歡 打比！
軍功放頭！

其實係好荒謬
我琴日一直等個report
我再睇番好吉利之前點跑 佢都係大鞭大鞭打落去
開頭我以為貼欄贏 佢先係咁打 因爲有欄隻馬會定d
我再睇 佢初出果場谷草日賽 都係拉出中檔大鞭打

琴日最後50 要穩定走勢無可厚非 但成仔直路打果個幅度真係明顯同平時有別

有p算好
上場潘計準哂時間先落鞭跑個4455返黎

就係為左係咁減分

得賞初出熱門輸完 又kick功夫
南京之友又kick

上場笑4 人地走哂 佢200 先力騎 熱血咁岩岩第4
影帝

南京寶藏黎
自己check下上手馬房拉走既馬閪多定得多

咪就係
歡仔血統同賽績至少都坐穩二班啦
打吡嗰陣未得都只係輸五個馬位
但唔知點解郭生佢地仲要比肥鬼
軍勇戰神已經前車可鑑
莫講話比老苗
就算比威哥都一樣得 軍歌軍火都咁好

戰神同璐悅其實都有跑

巴基之星 貝湯美

睇到火
輸條鼻毛
最尾起碼有百零米可以打鞭
佢齋推
有時真係覺得對炒飯好唔公平
炒飯賣tips去馬我有份中
雙贏局面但佢比人釘牌
大番do something
我輸完仲要一肚氣
佢返屋企數銀紙
賽後報告幾句了事

咪玩啦成20分
跑到下季都未減完

肥鬼練馬講唔埋
大把真實例子

方丈份人好小氣

軍勇乜乜七十幾減到五十幾 燉彎埋退役

賽後報告得啖笑
班小組荒謬程度簡直當班馬迷係盲嘅

到底佢有無真正練過馬

龍王囝囝

試閘好返d即刻推出黎

華將咪插到屎忽開花再罰錢停賽囉
拉狗阿頓就問幾句鳩答收貨 嚴重會口頭警告下

但係最近課閘反而喺大和主將囝囝吸引啲

反而隻中華主將唔知點解唔出 試閘已經跟到 係未能貫注到尾

華將釘左啦。。。。。

Btw其實我覺得上年 形拉自動波單野 都好大件事

華將又係一定釘得

唔好唔出
我蔡一出即勝

隻馬索爾應該起得筷喇掛

屌 盛勢咪最好例子
初出65 倍 食完大冷P
然後 亂報谷草 玩足大半季

一到五班 39分 6.5 倍輕勝
仲可以再打疊贏
望一望 而家又43分
上次我先話 一定係向下望 望之前會食一次
上次幾十倍又食

十三星期日手馬好掂
雖然話好多外檔
希望跑道岩追
我歌 歡仔 悅裕 肥仔全部都幾好
一定要十三騎王

反而時時巴基用左垃圾
霽月大口又用返廢寶
極速用仆街
精選用豐豐

真係仆街黎

13騎王
霽月 竟然唔用牌仔

點解見到咁多人咁迷戀軍系？我覺得呢件衫算係難捉。
近代比較易跟都係軍歌。

鷹雄不良於行
隨時得番4隻馬

好吉利係比運來寶寶撞完
潘頓唔嘥咗嗰一秒半秒 想將條鞭由左手交去右手再打
於是一直用左手鞭
猛咁推
咁而家都係輸一條線
你諗下 將條鞭左手交右手
嗰度其實都會用咗呢條線嘅時間喇

唔想曬一秒半秒 先唔將條鞭左手交右手

同場對手「鷹雄」由莫雷拉考驗，今朝差不多同時間與「巴基之星」出試，試罷回程途中，拋下鞍上人 ，最終由騎者雷神牽引馬匹步行返沙圈，欄邊客笑說，可能係玄機未定。

莫雷拉由鷹雄牽引拖行返沙圈

比得柏寶都知唔去馬

我唔理喇，單棍大雄圖W食花生算

睇死貝貝騎唔掂被千夫所指

潘狗琴日身價波
仲有隻君子承諾 10疊轉變 拉住 最尾50m自然沖番上黎

唔洗騎得掂 隻馬揹佢番黎

200-150 米 大把時間比佢修正打鞭
就算唔轉手 都唔會係就咁輕拍

搵番潘對上廿場贏馬 都找不到類似功架

相當怪異

具具過終點 指住大摩

x2 重點係用韋達好多時博馬唔一定準

我知，揹佢第四名過終點吖嘛

但係重點係我諗唔明佢做乜唔贏
隔離果個係拉叔黎，俾我就點都車落去啦

肥鬼食兩場冷P飽哂
今場有飛邊會去

燉多兩場下季四班輕磅起步
唔排除燉埋落5班

潘狗尋晚隻隻都惹飛
結果

呢度後生一輩係咪未睇過三匹馬跑，星期日隨時有機會

我最少馬果次係盈彩繽紛

我頓118琴心星係咪真架

外國計唔計

講香港
我最有印象係娛樂之皇

演唱會之父既馬

比面牙蔡？

我明佢最後50-100 佢唔敢大大鞭 可能又怕美麗寶貝事件

只係150 米果度 的確可以積極好多

超兩磅掛 119 有難度

咁有誠意做磅

貝湯美要開胡了

我馬齡淺 最少見過5隻
人民武士贏新馬賽

我楠手馬都唔差

佢以前騎呢隻馬 隻馬都係有斜跑徵狀

同埋你講對上廿場贏馬呢樣嘢
隻隻馬唔同脾性
又點可以咁樣講呢

我覺得呢個階段佢地兩個其實冇得讓
我唔知點解老潘咁唔積極
但係全世界都知其實呀拉個冠軍騎師贏唔贏到係睇呀蔡 大家各為其主，果d moment 大家都應該要砌盡

銀河 金牛 真收得
某年跑馬地銀瓶

遮打盃5隻入面有3隻都係季內經潘頓手贏過
偏偏呢場冇馬騎

好心貝湯美就收皮啦 比巴基潘頓騎最好

2400時時應該好過巴基雄圖

受薪董事小組今早會見此賽宣佈出賽馬匹「鷹雄」的練馬師約翰摩亞，以及已獲聘策騎該駒出賽的莫雷拉，向他們查詢有關「鷹雄」今早進行操練後莫雷拉從該駒下馬一事。

莫雷拉表示，「鷹雄」今早完成快操時失去平衡，他因而從「鷹雄」下馬，以確保該駒並無不妥。他說，「鷹雄」當時並無明顯不良於行，而他決定從該駒下馬只為以防萬一。

約翰摩亞表示，「鷹雄」返回馬房後狀況良好，而該駒現時並無出現任何問題以致牠未能參加上述賽事。

馬會賽事管制主任獸醫郭沛德醫生其後檢查「鷹雄」，並報告該駒並無任何明顯異常之處。

按照例行程序，「鷹雄」將於5月26日星期六接受檢查，屆時所有預定於5月27日星期日沙田賽事出賽的馬匹均會接受檢驗。

馬會將於有需要時再作公佈。

鷹雄退役戰

部能

估隻馬實力不如估下告東尼心意 呢樣最難度
講2400 時時實力應該最強 勝在可以跟前夠氣夠力有證明

聽日牙蔡手試閘馬 似想認真造皇？

佢當自己13少咩

睇返嘉晉以前騎馬克羅斯覺得佢好慘
贏開被人搶走 灰曬#

咁用番同一隻馬講
佢贏果兩場
一場初出 走規比而家更不成熟
一場內欄上

打鞭幅度都差天共地
唔係差少少咁簡單

潘 一向係用鞭較多的騎師

當時馬主夠話就算出國際賽都會比返晉騎
結果咪又係無咗件事

我仲以為佢唔出手添

國際三級賽慶典盃

明明由谷贏到沙田一班攞埋盃 咁到唔比我晉駕 好黑暗

有冇LIST

淒涼佬整個氹俾吳長進踩 佢冇得唔踩
不過嗰次入直路發揮真係好論盡

最注目係干地 當家 翠龍
我自己會跟多次隻勇闖者

勇闖者次次出都追 好忠心

肥：燉得彎既馬唔荒係d咩好馬

練到軍勇戰神落到4班都贏唔到既唔方係好練馬師

洪金寶 訪問做哂戲 不知幾唔嬲入咗隻sepoy子嗣
扮到睇得好開咁 係咁識感恩就唔會要崇山寶退役老馬再復出啦

戲子黎架佢

太假呢

賽後你點睇又串柒貝湯美

咦tommy仔 型酒杯喎

潘狗118磅？ 係咪諗住去完新加坡唔食唔飲水？

屌 係

琴晚都講撚左買佢要自我檢討

其實最驚係鷹雄大仆街搞鳩巴基

呢系我比較LIKE以前擺賀賢隻悅璐孖寶

唔好又變佳龍駒呀

銀河 金牛 真收得

拋下鞍上人
真·鷹雄

唉

點先有彩虹馬

「 點 解 唔 俾 個 機 會 呢 ？ 」 G 1 冠 軍 跑 遮 打 盃 被 拒 告 東 尼 耿 耿 於 懷

沙 田 試 閘 逢 周 二 、 周 五 舉 行 ， 但 本 周 二 （ 2 2 日 ） 是 佛 誕 公 眾 假 期 ， 因 此 試 閘 取 消 ， 亦 變 相 令 應 屆 香 港 盃 及 香 港 金 盃 雙 料 一 級 賽 （ G 1 ） 冠 軍 「 馬 克 羅 斯 」 ， 無 法 在 本 周 四 （ 2 4 日 ） 排 位 前 取 得 試 閘 及 格 ， 失 去 參 加 周 日 （ 2 7 日 ） 2 4 0 0 米 遮 打 盃 的 資 格 。

「 馬 克 羅 斯 」 必 須 試 閘 及 格 才 可 上 陣 ， 是 源 於 上 仗 女 皇 盃 無 故 大 敗 ， 可 惜 卻 於 上 周 五 （ 1 8 日 ） 試 泥 地 閘 表 現 欠 佳 肥 佬 ， 必 須 再 試 。

話 說 遮 打 盃 日 的 各 場 正 選 馬 名 單 ， 本 於 本 周 一 （ 2 1 日 ） 下 午 2 時 半 左 右 公 佈 ， 但 結 果 當 日 卻 遲 了 約 三 小 時 才 公 佈 ， 據 知 正 是 因 為 有 人 希 望 在 名 單 公 佈 前 ， 說 服 馬 會 讓 「 馬 克 羅 斯 」 保 留 在 遮 打 盃 參 戰 陣 容 之 內 ， 但 結 果 游 說 工 作 失 敗 。

「 馬 克 羅 斯 」 最 終 未 能 跑 遮 打 盃 ， 被 迫 提 早 歇 暑 ， 練 馬 師 告 東 尼 仍 然 有 點 耿 耿 於 懷 。

他 說 ： 「 『 馬 克 羅 斯 』 上 周 五 試 1 2 0 0 米 泥 閘 不 及 格 ， 但 其 實 牠 跑 泥 地 向 來 麻 麻 ， 加 上 1 2 0 0 米 大 閘 路 程 太 短 ， 輸 多 個 馬 位 可 以 理 解 。 相 反 遮 打 盃 跑 草 地 2 4 0 0 米 正 合 牠 發 揮 ， 加 上 既 然 今 屆 遮 打 盃 咁 少 馬 跑 （ 僅 五 駒 參 與 ） ， 點 解 唔 給 『 馬 克 羅 斯 』 一 個 機 會 呢 ？ 」

邊個畀機會投注者 ?

好想拎出黎幫巴基仔咁喎

五班夜泥16隻後備

邊個畀機會 萬成, 羅理雅, 巫斯義, 何華麟, 錢見明, 王若舜 ?

賭 馬 講 呢 啲 ： 沈 集 成 鬧 得 自 有 威 信

雖 則 羅 理 雅 誠 信 出 了 問 題 ， 但 怎 說 他 也 是 騎 得 之 人 ， 就 看 第 五 場 「 文 藝 學 家 」 及 「 海 利 多 」 今 季 在 羅 理 雅 胯 下 均 能 交 出 犀 利 後 勁 贏 馬 ， 如 今 最 佳 拍 檔 不 在 ， 該 兩 駒 能 否 發 揮 出 同 樣 水 準 ， 的 確 存 在 疑 問 。 此 外 ， 同 場 「 上 利 多 」 剛 戰 跑 2 4 0 0 米 皇 太 后 盃 為 本 欄 重 心 ， 直 路 初 見 該 駒 移 出 外 疊 望 空 似 模 似 樣 ， 睇 怕 搭 「 時 時 精 綵 」 這 條 東 廐 馬 房 Q 應 該 會 有 ， 點 知 韋 達 就 算 騎 到 甩 髀 ， 都 幫 唔 到 「 上 利 多 」 踩 盡 五 波 。 這 三 駒 考 慮 到 配 搭 問 題 ， 在 第 五 場 出 馬 少 但 呈 均 勢 的 長 途 場 合 ， 要 稍 稍 秤 低 。

提 到 「 海 利 多 」 ， 這 場 沈 集 成 除 派 出 此 駒 外 ， 還 有 「 威 信 」 交 沈 拿 操 刀 ， 記 得 後 駒 上 次 配 潘 明 輝 於 谷 草 一 哩 爭 取 同 程 四 連 捷 ， 結 果 小 伙 子 遇 上 超 慢 步 速 不 懂 應 對 ， 騎 來 失 了 方 寸 ， 解 鞍 時 更 受 到 沈 集 成 苛 責 被 廣 泛 報 導 ， 可 反 映 成 哥 對 「 威 信 」 該 役 寄 望 甚 殷 。

汲 取 了 這 次 經 驗 ， 今 次 「 威 信 」 找 來 經 驗 較 佳 的 沈 拿 壓 陣 ， 為 了 避 免 再 誤 於 鞍 上 人 發 揮 ， 賽 前 沈 集 成 安 排 沈 拿 替 「 威 信 」 跳 了 四 課 再 加 一 課 大 閘 ， 確 保 人 馬 有 充 分 溝 通 ， 以 「 威 信 」 之 前 三 次 贏 谷 草 一 哩 ， 能 在 最 後 二 百 令 「 靚 紫 荊 」 及 今 次 又 同 場 的 「 文 藝 學 家 」 等 谷 草 一 哩 專 家 食 塵 ， 今 晚 可 望 交 回 同 等 後 勁 ， 「 威 信 」 應 可 收 復 前 失 。 另 外 ， 上 文 有 提 及 的 「 靚 紫 荊 」 剛 戰 贏 谷 草 一 哩 ， 能 入 彎 開 始 取 當 晚 九 死 一 生 的 中 外 疊 跑 線 衝 贏 對 手 ， 克 服 了 十 級 難 度 ， 賽 前 只 加 六 分 仍 可 留 在 三 班 跑 同 程 ， 難 以 構 成 連 捷 阻 力 。

軍火都好易

錢建明同萬成就算鳩數啦

永遠都係得一場五班
三班四班就成日1200 1650 1800全部出哂

又有五星特工

我最記得係呢場
四隻馬

翠龍 跑唔跑得返

練唔到G1冠軍嘅練馬師都唔慌係D咩好練馬師

佢都唔係愛馬之人黎架喇

呢隻贏火龍駒嗰場真係好精彩
仲有柏寶谷草走甩嗰場
馬仔細細但爆發力超強

唔好跑傷佢啦
佢擺明已經散散地

肥鬼話哂都係冠軍練馬師

贏火龍駒果場50倍打到得返25倍，咁既走勢擺明係谷盡黎爆你

希望得啦 計賽蹟都幾惡下

劉襌諗住買黎跑打吡 點知一場貨仔就傷腳

遮打得5隻馬

隨時得4隻

外隊咁熱唔知會唔會縮沙，罷跑仔見咁少馬可能又發癲。

直路可能得兩匹拍拖返黎

化學能量 咩料子 ??

隱睪 好少見

2 B819 化學能量 4 126 莫艾誠 白祈達

貝湯美 未解約就會騎 鷹雄
莫雷拉 騎 巴基之星

解咗約就

貝湯美騎巴基之星
莫雷拉騎鷹雄

慢步速鬥爆最後400 巴基真係冇得輸

不跑了 唔好玩的

五班16隻後備
不如分D去跑遮打盃啦

大家太多情感投射
巴基除左頭兩場之外，有邊次打疊好過

我就肯定大屌大雄圖W

四匹馬其中一場，專登而設既2300米

係未得win買

無得咁比既 始終巴基叫做跑得返咁啦
不過一定唔會大賭佢架啦
名氣馬 一定熱到無肉食
二黎 唔穩定 隨時罷跑又無得估
唔明點解有人allin一隻咁既馬

同路喎
我今朝都講屌佢W

飛龍駒一轉去全哥度即刻掃走

好似兩個位置，連贏三重彩都應該有

點解潘狗巴基同時時都冇份既？
明明馬克羅斯唔跑

去邊

兩隻一早搵晒人

退埋

做得好

點解會柒到咁

本身喺大魔頭度都玩殘哂 唔係點解咁耐都唔出返黎跑

唔係佳騰喎
係灰色嗰隻老馬

三隻都有得開三重彩啦，更何況四隻

有冇巴打解釋到紅麗舍上次點解咁差
明明跳落又冇咩唔同

騎得廢

呢個馬房,呢個騎師
差從來唔需要解釋

快騎金地飛客

紅駿之星場場fit 爆唔去

狄狄騎騰煌

抵死啦
收皮啦洪狗

快靚正轉去容癌

當你以為隻馬贏完一場操到好fit
以為仲有分仲有得上嘅時候
佢燉足半年

話時話 紅棗好似對香港足球好有貢獻

唔覺

佢搞傷患馬應該有一手

搞低班馬就有一手

駿王竟然唔係白粉

燉彎馬同底出扮廢爆冷都有一手

無計嘅，總要有練馬師係專接收低班馬傷患馬嘅

唔長進（2W）

放馬過來咪係
無啦啦去谷草做乜

逢馬過馬贏

白鷺飛翔終於唔係田雞跑

代代為蝗 莫艾誠

比返晉仔騎啦

淒涼佬好鍾意搵歐洲客串騎師

代代為王最近上名都係晉仔駕
大仆街都係4455

即係冇得飛出啤酒園

呢隻其實都幾難捉
次次都落飛 仲要好遲落
但係唔係次次都去

無意中睇到 田泰安勁到痴線

長進騎LDV有加乘
代代 多項

大外檔田泰安，行過架咋

真係西出去大外檔追

啲力架個腦輕啲咪跑得快啲，好正常

田泰安 贏梗架啦

屌跑步都要後上大外一氣

方sir又有新片

場遮打盃 五隻馬應該頭2000米拍跳咁既款 鬥最後四百
具腸美係五隻馬既場合會幾多疊轉彎呢

一定fing到最出

五隻都三疊

梗係五隻五疊 一字排開入直路先夠霸氣

咁要俾埋隻雷超同赤兔寶狗佢騎

新強勇駿 百步穿雲 用長進

我剩係知大雄圖死攬住條欄就得

以無步速既情況 唔計外隊馬
應該大雄圖放頭 巴基第二
鷹雄跟住
包尾時時

如果潘頓騎 可能對面直路就忍唔住踩油 加快步速
但柏寶就唔知啦
鷹雄應該都係對面莫雷拉就踩架啦 不過唔知隻馬有無事
巴基見到你兩隻踩應該都會同大雄圖加快 但畀大雄圖阻住條欄
具腸美就會走出四疊發力

具具： 唉屌你地上次話我出外疊輸愛馬劍肉酸
咁我今次一於 內欄等位啦

點個大雄唔退 佢一直塞車
罷跑見冇位上 又唔跑了

所以寧願搏柏寶外疊追

綠仔變奏都唔錯架
上次連利之星幾撚醒
不過呢d場合淒涼佬心意係最難測

【 馬 場 英 雌 】 空 手 飛 身 捉 馬 ！ 女 主 播 幫 埋 英 軍 守 龍 ？

馬 場 內 有 馬 匹 發 脾 氣 亂 跑 ， 這 並 不 是 新 鮮 事 。 於 剛 周 三 （ 2 3 日 ） ， 英 國 有 位 女 主 播 在 賽 事 直 播 期 間 ， 展 示 出 大 膽 的 一 面 ， 向 所 有 人 表 演 飛 身 停 馬 神 技 。

這 次 能 空 手 拉 停 馬 的 Hayley Moore ， 以 前 曾 是 一 名 女 騎 師 ， 難 怪 不 懼 怕 高 速 迎 面 而 來 的 空 馬 。 飛 身 救 馬 後 ， 穿 白 色 連 身 裙 的 她 更 親 自 幫 手 解 鞍 ， 所 以 就 連 旁 述 中 的 男 仕 們 ， 都 大 讚 她 好 身 手 。

Hayley Moore 接 受 當 地 訪 問 說 ： 「 多 謝 讚 賞 ， 但 工 作 人 員 不 得 不 把 草 皮 重 新 整 理 ， 幸 好 是 跑 道 外 發 生 意 外 ， 所 以 他 們 有 時 間 處 理 。 」

不 過 旁 述 們 見 她 自 嘲 後 ， 都 來 一 些 英 式 幽 默 抽 水 ， 並 說 ： 「 或 她 會 整 爛 一 些 東 西 ， 這 或 對 她 來 說 是 很 昂 貴 ， 另 外 或 已 整 爛 無 線 咪 ， 之 後 或 遇 到 很 大 的 麻 煩 。 」

之 後 ， 英 國 At The Races 電 視 台 ， 見 其 如 些 身 手 了 得 ， 直 程 替 她 改 圖 ， 說 可 以 帶 埋 她 去 俄 羅 斯 世 界 盃 ， 幫 英 格 蘭 足 球 國 家 隊 守 龍 門 。

圖 片 來 源 ： At The Races

明 日 黃 昏 受 注 七 場 新 加 坡 賽 事 川 河 尊 駒 馬 上 發 財 爭 克 蘭 芝 一 哩 賽

【 本 報 訊 】 馬 會 明 日 受 注 七 場 新 加 坡 賽 事 ， 編 為 S 1 - 1 至 S 1 - 7 ， 頭 場 下 午 5 : 1 5 開 跑 ， 重 頭 戲 是 海 外 第 六 場 （ S 1 - 6 ） 克 蘭 芝 一 哩 賽 1 6 0 0 米 新 加 坡 一 級 賽 。

香港可唔可以搞場寶塚咁馬迷投票嘅賽事

最好跑1800

圖片: 1 / 2

◇蘋果好介紹
◇速中寶
◇同聲同氣
◇大勢初評
◇評分透視
◇天羅地網
◇有料到
◇八通天地線
◇童輝冷馬
◇甜甜手記
◇悠樂馬場
◇猛料速遞
◇馬伕成來料
◇賠率拆局
◇跑道特色
◇提醒你
◇對對碰
◇大彩池贏家
◇有數得計
◇馬房搏殺料
◇今日投注通勝
◇蘋馬人
◇睇通睇透
◇由心出發
◇穿雲箭
◇新思維
◇賭馬講呢啲
◇馬主手影
◇專攻大彩池
◇馬國風騷
◇麥格夫隨筆
◇馬上Happy Hour
◇積奇逐場講
◇起尾注
◇理想進程
◇眼見為準
◇數馬講

◇蘋果頭條
◇賽馬專題
◇馬圈八一八
◇馬圈簡訊
◇賽後新聞
◇賽後啟示
◇賽後評
◇國際賽消息
◇越洋賽分析
◇越洋賽跑道分析
◇越洋賽集中營
◇澳馬今期焦點
◇澳門賽馬結果

◇大圈快拍
◇Snap Shot
◇各騎師首匹出試馬
◇洋將操過無揀馬

◇揀靚碼
◇瓣瓣通
◇投注策略
昔日

蘋 果 頭 條 ： 今 季 壓 軸 Ｇ 1 遮 打 盃 巴 基 之 星 爭 馬 王 關 鍵 戰
【 特 約 賽 馬 記 者 心 悅 報 道 】 今 季 最 後 一 項 國 際 一 級 賽 第 八 場 2 4 0 0 米 遮 打 盃 將 於 周 日 舉 行 ， 只 得 五 駒 參 賽 ， 是 近 年 出 馬 最 少 一 次 。 今 場 可 謂 是 「 巴 基 之 星 」 爭 做 香 港 馬 王 的 關 鍵 一 仗 ， 馬 主 丁 志 強 希 望 愛 駒 如 上 仗 贏 女 皇 盃 般 乖 乖 地 完 成 賽 事 。

今 屆 遮 打 盃 由 四 匹 港 馬 迎 戰 一 匹 外 隊 馬 來 自 愛 爾 蘭 的 「 化 學 能 量 」 ， 此 駒 今 季 初 曾 來 港 角 逐 同 程 的 香 港 瓶 跑 第 四 。 表 面 看 戲 碼 似 乎 薄 弱 一 點 ， 不 過 ， 現 時 正 是 今 季 馬 王 爭 奪 戰 的 緊 張 階 段 ， 應 屆 冠 軍 一 哩 賽 盟 主 「 美 麗 傳 承 」 ， 季 內 五 捷 全 為 級 際 賽 ， 包 括 三 場 G 1 ， 馬 主 郭 浩 泉 曾 表 示 ， 現 階 段 仍 視 「 巴 基 之 星 」 乃 爭 馬 王 最 大 勁 敵 。 「 巴 基 之 星 」 今 季 雖 然 只 贏 一 場 G 1 女 皇 盃 ， 但 此 匹 傳 奇 馬 匹 ， 若 真 的 勝 出 遮 打 盃 ， 馬 王 爭 奪 戰 便 趨 緊 湊 。

上 仗 貝 湯 美 焗 放 手
「 巴 基 之 星 」 的 贏 馬 功 臣 布 宜 學 因 歐 洲 賽 期 未 能 再 度 來 港 披 甲 ， 結 果 此 駒 帥 權 竟 落 在 今 季 表 現 遜 於 預 期 的 貝 湯 美 手 上 ， 到 底 馬 主 丁 志 強 為 何 有 此 決 定 ？

「 其 實 早 在 女 皇 盃 前 ， Tommy 貝 湯 美 一 再 向 我 和 Tony 告 東 尼 表 示 非 常 希 望 能 為 『 巴 基 之 星 』 效 力 ， 但 我 們 決 定 讓 他 上 陣 時 ， 貝 湯 美 卻 在 半 小 時 前 已 答 應 騎 日 本 馬 匹 『 賽 黃 晶 』 ， Tommy 一 向 守 承 諾 ， 所 以 唯 有 放 棄 騎 『 巴 基 之 星 』 。 但 世 事 總 是 講 求 機 緣 ， 既 然 布 宜 學 未 能 前 來 兼 Tommy 早 已 誠 意 索 騎 ， 我 們 便 達 成 今 次 合 作 。 早 前 由 他 親 自 為 『 巴 基 之 星 』 出 試 泥 閘 ， 走 勢 輕 鬆 悅 目 ， 馬 兒 亦 沒 有 以 往 不 願 展 步 的 問 題 ， 相 信 人 馬 應 該 合 拍 ， 希 望 到 真 正 上 陣 時 也 如 預 期 吧 ！ 」 丁 生 道 。

對 於 早 前 曾 有 報 道 指 「 巴 基 之 星 」 可 能 稍 後 遠 征 英 國 ， 惟 最 後 決 定 不 會 成 行 ， 究 竟 丁 生 為 甚 麼 放 棄 ？

「 出 外 競 賽 始 終 有 太 多 風 險 ， 現 階 段 我 只 希 望 這 匹 性 格 巨 星 一 如 女 皇 盃 般 ， 成 功 剔 除 以 往 的 壞 習 慣 ， 每 次 上 陣 也 順 利 展 現 牠 的 應 有 能 力 ， 跑 出 水 準 令 所 有 支 持 牠 的 馬 迷 開 心 ， 加 上 馬 兒 留 港 可 讓 我 與 家 人 多 些 時 間 去 探 望 親 近 牠 呢 。 」 丁 生 笑 道 。

狗仔隊配潘狗 一絕

我實揀飛雲寶

B412 MR SO AND SO 邊個邊個
(AUS) 3 b g PP
So You Think (NZ) - Danesty (AUS) by Danehill (USA) (Mr So And So)
馬主 : AA84 Syndicate AA84 團體
練馬師 : J Size 蔡約翰

又玩死呀賢仔

呀邊個邊個，行過架咋

西車去安田 夠唔夠跑呀

冇我田泰安就想跑安田

呢隻好野

一路give me five一路掃晒

邊個騎佢? 雷閪?

布文

整隻馬叫『一衝過哂』

整隻叫"唔識轉腳"

一衝過哂跑第二 （馬迷黑人問號又話過哂 ）

唔識轉腳直路彈左隻正腳出黎 （馬迷黑人問號又話唔轉腳 ）

開隻鞭九七過

柏寶咁耐冇贏長途賽有D驚驚地

咁都好過今季湯美

佢騎鷹雄都唔差呀，今次真係驚罷跑

呢系(仆街會計佬)馬主而家改名無以前咁好聽

D香港馬名同香港一樣玩撚完左
順利九七陣上斷腳要即時人道毁滅

九七,六七,八九,六四,七一是一堆好好的數字

當家睇黎未彎 雖然岀唔到閘 但撲住走番上黎

十三屆香港冠軍騎師韋達近期好活躍，除無端捲入「火箭駒」事件，被人話年紀大之外，騎者最近演出又的確幾醒神，繼上期日賽（20日）憑「輝煌星」勝出漂亮一仗之後，剛剛周三夜馬（23日）又贏「快利寶」，打疊連勝兩日，霎時間燃起埋藏在心底中的一團火，演出之佳實在是近年難得一見。

聽晚新加坡馬有冇新post

應該未有

聽晚 4,6,7 場有人買,

1,2,3,5 場無人投注

4, 6, 7 場有咩咁吸引 ??

聽晚支持下力架先

快手搞返好個閘先 經常慢左 唔係最多做新西車
跑錯輸少少俾川河尊駒 贏星洲司令
計賽績 冇彎就大把前景

下季 一定要報牛！！！！！

當家精選(已彎)

六七精神
經典八九
榮進六四
九七快跑
和平七一

有斐君子D閘 .............
已灣...

下，跑咗兩次咋喎

第二場已經有D唔對路啦

第一場邊個搞彎佢。。。

第一場騎得不知幾好

好明顯係有人餵白粉佢食啦

吳長進私家馬退左

呢幾年香港馬主係咪當黑，好多買返嚟跑唔出水準，有D直頭跑幾場，甚至未跑過就退埋

有啲跑得好都可以突然byebye
家品皇者

係咪同草地太硬有關係

呢隻超高身價，操操下瓜埋

邊隻。。。

十球 操操下斷腳

加州勇將 今季幫佢開齋

地硬,入次貨,操練不當

唔係馬後炮
家品皇者初出贏個場我mark左佢隻腳有問題
出入彎轉腳個下隻馬係會中左一中
幅度都幾明顯
再出避左
結果真係跑唔出

潘連鷹雄都冇得騎

本來預備騎馬克羅斯

同燒家交情以為可以臨時r到

第一次覺得馬會做啱決定

咁鷹雄都係一早book左大仆街既

美麗千里88

以隻又係吹到好大
又一隻所謂超新星收皮

超新星

當家＿＿

兩隻邊有得比

「馬上發財」騎師田泰安則謂：「我們隔壁就是最好的馬（『川河尊駒』），那就可以給我們一個很好的指引。」

「我寧願不貼欄跑，比較適合我，但我覺得方嘉柏應該會要馬兒積極些，因為場上有幾匹快腳馬。」

力架

拉叔點會咁易放手

哎啊 鷹雄收停咗啊

鷹雄死亡flag

大魔 拉狗 大賽 事前有健康問題傳出

岩岩收到狗會封信 叫我賭多d
送張紅卡比我
係咪代表我今季輸左十萬

喂牙哥 我好好地打比參賽馬 贏過幾W
你搵隻美麗千里同小妹比

康: 呢場除左馬精彩 梗係睇浩賢表演啦

即使軍民歡, 死仆街肥鬼一蚊都唔撚買你 , 食屎啦

我聽日贏幾多個馬位好

你贏硬

之前隻博利多退役之後轉左去新加坡

真係

驚唔驚塞車

大番去馬唔會塞

心水冷馬，2場8，眼罩變身

隻野停操停得好恐怖喎 唔敢跟

幾時

SOR睇錯 睇錯咗下面果隻寶 又係咩咩寶

仲有蹤橫大地

兵貴神速家盈多福
我投兵貴神速

信龍王

遮打盃係咪無馬放?
隻化學撚樣之前有無試過放

在皇太后紀念盃一役，騎師潘頓採取中段發力戰術，於跑過1200米處時催策「時時精綵」繞過群駒率先上前，繼而一直維持勁勢直奔終點。該役之勝，顯示這匹愛爾蘭進口馬潛質優厚，告東尼相信，週日一戰如形勢配合的話，「時時精綵」或可甚至沿途採取主動前領。

告東尼說：「馬兒目前正處勇境，今仗賽前其進度一直見好。我認為牠可再次有優異的演出。以狀態而言，牠一如上仗般出色，上次已證明牠可以置於前列位置競跑，如今次賽事欠缺步速的話，牠甚或可主動領放。」

乜原來今屆香港馬王轉左由全民投票選出

罷跑贏硬

咁真係唔使跑

咁最受公眾歡迎馬匹呢個獎是咪無左？

聽講聽日有大雷雨

罷跑仔唔洗跑呢場啦

係 但尊駒聽講淋地仲勁

請投我信心一票

袋多個最佳長途馬獎

無限支持尊駒。

沈拿星期日啲檔位都好慘下

馬會係咪玩野

你睇下何澤堯先

第一場邊個騎丫

傳承88

隻馬索爾

呢隻野下季應該好有用

睇佢款頭腳法100分冇走雞啦

隻鑲黃旗初出其實都好堅下
今次如無意外應該99倍
買返少少先

縱橫大地 巴度

做咩事

好運齊來轉去咸成到 黎緊大家MARK低

勁到仆街

早着腎仔：隻馬好澎湃 又this is蔡約翰

應該好趕交代

日東昇沈拿1檔

蔡約翰+莫雷拉=要交待

今晚開唔開S1 post?

身為反雷派, 都要agger拉狗星期日D狗好撚惡

我度

實好分
要買了

生到仆街

呢個 icon 好過癮

葉楚航同韋達兩位冠軍級季內合作成績表上，至今已有4冠1亞5季紀錄，數據上都算唔錯吖，明日此對組合又拍住上搵食，第七場「軍民歡」值得大家留意，事關連日來幕後都有搏殺動靜，昨晨十三少已經率先主動搵航哥商談甚久，研究出擊事宜，到今早加課朝，騎者更親自操刀，替「軍民歡」往大圈踱步，鏡頭矚目，而練者亦行出欄邊近距離吼實，如此著緊，擺明有計仔。此駒與「巴基之星」同父，評分必定仍有上升空間，大有機會替十三少贏得近季首場分級賽。

某報連HRE同shamardal都分唔到

估會有飛

尋日中左六合彩安慰獎，聽日推落邊隻好？

我美 巴雞之星

咁即係無中過

時時精綵 睇你信唔信綠仔

遮打杯我信賢仔推薦

多數晨操有好多計傾既最後都會do something

告東尼有長途 牙蔡有短途 摩狗有乜撚

做下新聞 等人留意記得買下
幫人地咩下飛

肥鬼收左爐架喇

咪得隻傳承

今日幾多馬都幾有心水

屌 早著第八場真係講得好好笑

睇就算
得五隻馬跑真係要好爛賭先會落場

買四重彩都要蝕呀

不如華巴開po啦

無 QP, 四重， 四連，
得兩個位置

方仔有我

原來軍事攻略屌次西都係四千歐羅

咁熱咁曬咪跑日馬啦 一間跑跑下又多幾隻訓低

此駒與「巴基之星」同父，評分必定仍有上升空間

好撚ON9呢D咩理論黎

邊個講呢d野

1+1=2

鷹雄1.7倍 巴基3倍

川河尊駒照計都應該掃哂架可？

貝仔分多幾蚊

時時精綵香港瓶港隊希望

時時起碼贏三個馬位

上場d馬都唔夠氣跑2400 除咗隻抖唔夠既鷹雄 睇太高

個人睇法呢隻W 一定超賠率抵玩

鷹雄上次輸成11個馬位

聖劍 步兵團 鐵血戰士 諾雅先鋒
D馬名好似夾過咁

時時有3倍W 都抵買

大棍3、5Q

聽日睇黃金時代好過

馬上發財

睇好時時贏

琴心星馬索爾大次熱屌你老母

馬索爾再長d先啦

屌佢個肺 琴心星比頓接手就咁撚熱 ,馬索狗又真係幾FIT
點賭得落

睇定新加坡係咪內檔玩晒

萬馬歡騰琴心星馬索爾今季三隻重傷馬 你老母再出俾啲咁既賠率俾狗賭

差唔多，我拉繼續騎應該要交代啦

廢老追雷狗追到鷹雄熱過告3隻

過左千四米段處,鷹雄稍稍過左巴基之星
唉呀,巴基之星望到莫雷拉停低左唔願意展步呀
好睇返前面,繼續化學能量帶頭

開咗post集中討論新加坡馬

踩死拉狗

再講多次,巴基之星已經俾騎師拉停左㗎啦

一定會追住拉狗黎踩 踩死為止直到永遠

大仆街聽日手馬騎豬都有2倍
派錢

而家多數唔係屌西，係搵工作人員打丁然後用工具放米青入馬歡喜度

南非信教

我覺得化學撚樣係坐二望一

打飛機打得唔舒服
點解唔屌閪

【沈國成專欄】香港馬圈獨有的荒謬現象！

在世界最多車迷支持的一級方程式錦標賽，每支車隊用兩位車手，依據一級方程式條例，製造出為車廠出戰的戰車，車手必須同各方單位合作，努力改善戰車，爭取全年車廠冠軍及個人世界冠軍。

相反地，亦相信只有香港馬圈先會出現的怪現象，每當有一匹馬，由完全冇競爭優勢，期間特別用本地華將訓練、出賽，再訓練再出賽（遊馬河），但只要隻馬開始接近，接住可能被拉叔或袋鼠王搶去爭勝。

剛剛（其實都好多隻）周三頭場「飛雲寶」，何澤堯在上一場努力追入Q，輸給轉倉有超班能力的「金津輝煌」，非戰之罪，再出換拉叔建功，荒謬絕倫，根本何澤堯再效力也一樣贏。更不幸某些人賽後話，因為換上拉叔立即建功，對其他人實在太不公平。

比如F1的米高舒麥加、艾朗素，眼見邊架戰車快，就立即轉隊去贏，贏十屆、八屆世界冠軍容易過借火，但大家試想想有沒有車迷認同你的能力同光榮！抱歉，實在難以令我欣賞。

文：沈國成(Now668台賽馬主持；Now668台賽日直播賽馬直擊)

我覺得拉冠軍級騎師搏馬無可厚非
隻馬咁貴買返黎都係想贏
難得有狀態有機會緊係想贏到

提高受孕率啫

以前就告東尼摩加利
跟住就馬佳善
之後到韋達
再到潘頓莫雷拉

一直如斯生態

力架過左去新加玻可唔可以唔好返香港

爛Kerm新馬：巴基之友

隻野好生
下季先

得5隻馬，仲要2400
咁長時間，腎仔可否中途講個爛gag
講完爛gag都可能未到對面直路尾

講幾個都得

信和黃生贏咗愛爾蘭二千堅尼 買佢新加坡D馬輸到仆街

唔通練馬師馬主都係傻仔，貪拉叔騎牛都熱咩？

一樣贏?係咪輸左你賠番俾佢?
馬圈生態幾十年來都係咁,以前冇敢緊要,係因係前列兩個騎師,冇而家呢兩個叻得咁緊要。

以前幫都幾個，而家係兩大龍頭

agree, 何妖可能有60%贏既馬，拉叔老潘起碼八成半九成贏
馬主練馬師想贏馬揀個好d 既騎師係無可厚非，以往都係咁

而且有一點好重要,個匹叫飛雲寶,係五班馬,水準會唔穩定,何妖上次騎得好,唔代表今次都會好

叫卡生講馬
2400有1800都無人講野

百步穿雲仲未升班

咪升左囉
上場三班今場二班

升班126

瀋狗點做到118磅 唔飲水唔食野先得掛

佢要冒住生腎者之石既危險先造到118

真係好想騎隻琴心星

上次30倍w呀

咁樣強勢走光
轉田草1800 冇得分

本身諗 會唔會落班返谷先黎料呢 （星運判官咁）
但牙番 又肯118 真係難諗

上次馬索爾13倍，琴心星30倍
今次1q番啦

佢會唔會冒住生命危險減磅造馬

有冇人玩開騎王？今次拉啲馬普遍比潘嘅熱，重要多佢一隻，但反而比佢冷，好奇怪

係鑲白呀巴
鑲黃係垃圾馬
不過上場太好走勢
買左P都唔比我

其實係生果垃圾定點
將軍歌同軍民歡兩篇野二合一
軍民歡都唔係跑分級啦下話

煲子唔好針

星期日賽事心水：

R1 5 極速駿馬
R2 12 霽月高風
R3 8 精選直前
R4 5 軍歌<<<<全日重心
R5 8 盈華盛甲
R6 1 悅裕
R7 3 軍民歡
R8 5 時時精綵
R9 10 肥仔
R10 11 順意寶
R11 9 鑲白旗

騎王：十三
ff下我十三6win先

霸天騎琴心星俾沙拉尋晚live 果陣劣評左

G持 軍歌軍歌我地支持你

威哥1Q 韋達鬥柏寶 奇景嚟架

狗熊仲熱過大雄圖

推下post先

罷跑仔放頭有無得諗

1.7tommy 仔

煲子唔好喊

世界級

部能今日心情應該衰到極點 唔去馬

又要拎出黎鞭屍既

有，放放下見到前面無馬
巴基又開始放空亂諗野
跑到1400段處又諗起舊時戰友佳龍駒
諗諗下又傷心得滯又停咗

咪搞啦 佢又發癲

應該時時放

時時放無得輸

睇到呆左
我條link有delay
球探彈左入波訊號
本身以為誤嗚
點知可以膠得咁緊要

前面慢放 對面直路踩油等大仆街冇得搞搞震

星期日遮打足球賽

聯賽總入球重溫：頓104球 雷110球

現時比數 頓隊 0:0 雷隊

球賽精華如下
0分鐘 狗會盤勢均力敵

記得係12點半開波

去到對面直路啦,估你都估唔到鷹雄帶頭

我驚鷹雄既近況係大仆街想搞搞震都搞唔到

好在綠寶同沈拿唔係雷派

有無啲咩騎師要屌既請屌定先
屌完就記得唔好再買佢
唔好成日含完淚又要買

大魔 大仆街 大戰前夕 幾枝死亡flag

驚鷹雄就咁玩完
btw巴基仔試閘放過頭 會突然慢一慢好似望到佳龍狗咁

游水馬ready

外隊馬掃哂Jer打盃

局部地區性有雨
沙田好似就落

嘩 ! 今日全闊跑道

如果呢隻膠沙地G3都贏到既
下季成大堆外隊黎搶錢

落緊雨了

今日返黎直路吹順風
放頭

再嚟

騎師王 11 [田泰安] @ 175.0 + 14 [其他騎師] @ 300.0 $10

第二場勝利寶石定龍串鳳行頭好

講真，香港啲長途馬咁弱
老早就應該要派啲二線馬黎恰尻搶錢

龍串

盈多福點解咁熱

夠快掛

信你

今日靜到呢

1, 2 行圈好

輸唔遠,晨操拍帶榮來上曬火,墜手

/ R 1 盈多福 / 46 / 3 1 1 0 0 / 四連環 / 2

4 5行頭 唔要潘狗

田泰安係香港莫雷拉??

銀照收
隻隻有人揀

知舍直擊黎啦

講真今日好多場都係只能觀賞不能參與

不賭便是贏

太熱，無心機度馬

鑲白旗去馬定4455

盈多福咁少閘初出千二 1.6倍
銀照收wq膽搏一搏

祝各位會然正數收場

睇完歐聯未訓醒

10蚊2-5

channel過六百人,多謝曬

貝湯美贏呀

我就唔再信巨腸美了

跑 7-6-4-5

具腸終於開齋

自

俾隻6zip住條Q

具腸美有馬贏

買左TOMMY 諗住跑出當抽水
結果真係有

龍王包尾

今日連大摩都彈翻隻比佢，
真係有料到

隻野好亂龍

貝湯美返黎喇

求channel link

銀照收 跑嚟最熟, 成熟佔先

沈集成 一Q

我淨係睇上場 見佢明超3 5 又信佢想包q姐

上場銀照收都係全場末段最快
今日加個眼包就交代了

仲有受讓嗰9磅哩

冇買四重彩，蝕咗

今日巴基仔有機喇

奠街又繼續展示垃圾騎功

屌佢老母

一陣呢場閘前啲格仔就精彩啦
應該有半版q & pq都係啡綠色

一季抽得幾多次吖佢
反正下季都無得抽

係啵
咁53蚊好好分

屌佢老母臭閪

3 8 10有無機會落

星期日遮打足球賽

聯賽總入球：頓104球 雷110球

現時比數 頓隊 0:0 雷隊

球賽精華如下
0分鐘 狗會盤勢均力敵
8分鐘 頓隊推到去禁區但無功而回

呀貝今日最少3w

估計4 5 6 8 10都會落

有個馬字嘅野都唔想睇

#558

Y Y tell me Y

老巫巴r2/3有錯

肯定關皇馬事啦

多左喇

唔記得玩馬膽王添

1 2

比卡里奧斯笑死

有機罷跑？今日又熱又少馬

2400夠佢罷跑又起步再追

霸勝

早場應該利放頭。但今場邊隻會放

罷跑罷跑

應該教好左，依家好生性

今日跟2,3 last鬥爆輕勝3個馬位

肥鬼去馬

十三騎王我黎喇

期待六win

今場邊隻放頭

狗會唔播東京優駿

我都買左 50倍

綠寶

冷嗰隻有諗過

肥航大熱門食撚屎啦

今日齊齊正數

呢隻好野黎
試下搵佢拖返啲熱門

秦益善

仲減緊分

Skip

冇目標追會唔會收停架

#548

我都想試雷電寶

今日我番黎了 巴基之星 強配我

多謝咁多手足關心

泰益善2檔好惡跑

貝湯美正仆街

係隻馬強，唔係你強

真係咁樣贏就好
不過唯一一隻仆街就輸左屌真係唔買得佢
綠寶都兩隻
望十三拯救眾生算

冇左嗰十磅唔知帶唔帶得到

陽明螢螢擺明未得都有飛落

陽明系今季多咁多馬

綠寶綠寶
屌你老母

告達理 想執一場? 咁熱

多新馬麻 佢戈隻又落班

好似仲未達標

搏傅園慧算
新馬黎講睇血統佢最似短途

一蚊不買柒俊壹號

泰益善2檔照搏
試閘快慢由人 操控唔錯 前面對手散得快
搏佢入q

霸勝落咁多飛

泰益善

痴撚線

8膽拖5 6 10

潘有份試閘 霸勝有 希望佢都有

請肥鬼同志全力幫助我頓爭取騎豬王

呀潘

貝貝頓頓睇下馬算

有無youtube link

無人要6寶？

75倍

now體育台有直播

去左旅行

1 2 11 12

個地好過上星期

11- 1 - 8 - 2

1000靚番晒

潘頓入波

橙到

啡格埋都係得pq

肥鬼熱食

霸勝我頓輕鬆
琴晚歐聯羊錢 今日全力買我頓G持

6寶咁撚好位都無 隻馬真係無架？

跑左去邊

霸勝輕鬆到

落到2.4

收錢錢

四班55秒幾
塊地應該硬過石屎

1000僅輸比超強勇駿

屌你老母 莫雷拉

陽光 d 孖寶飛 ..

綠寶都係垃撚圾
時時命運堪虞

跑 11-1-8-2

同埋老潘摸住好耐

最後20蚊買左1.11

呢條咁嘅大仆街 屌佢老母臭閪

吳長進其實跟緊告仔定何良 何良專職練馬師

跟左位置Q,多謝

呢排阿叻俾好多馬佢

陽光 食撚滑了

貝湯美強配巴基之星
唔係巴基之星強配貝湯美

162.5

仲要直路順風

淒涼佬底出 大雄圖 大陸潘贏馬

我係大賽騎師黎 平時D垃圾比賽唔岩我

有無人紅麗舍條氣唔順

又可以玩落⼀⼁⼀乛⼂

去

繼續吹.jpg

出現了

今日醒定d 做馬王睇呢鋪

得返20蚊無入錢，買左1.11

睇下綠寶條仆街啲騎姿先啦

我有$100，買咩好

又有本玩落去

肥鬼繼續去馬盛勢

肥佬會唔會食呢口孖寶ah

陽光啦 何妖都無得騎比我頓 食撚滑

威哥D出賽馬今日隻隻飛機場代表咩

訓醒見到湯美贏馬唔敢相信.........

1,3,5

識玩

做愛q

唔好呀屌 後兩隻我岩

賭馬應該3個字一場，一星期一日

你嗰幾隻全部都係腎仔品題馬

遊戲跑出當抽水
不過我都係

聽左腎dee 先機

歡仔有喇掛

咁我肥champ硬

pp 2個禮拜落班食得

睇錯7日

自膠

佳運喜點睇

我跟佢買

4歲自購馬開始適應進步輕磅

講真如果你地要醒目再臨既話，
就要拖埋如沐春風

腎dee話老實人，馬索爾，世界紀錄fit到漏

般熱門圓去馬

精選其實上4班跑1600都夠跑

我自己都好鐘意我買個四隻馬

一日跑廿鳩幾場
班友鐵人咩

一落馬就上馬

可以do something 回氣

8 13 easy到

想抖就跑快d去終點覆磅抖

2

第3場 位置
10 寶正寶
11 盛勢

1 2 13 都唔要

唔想再被擊殺

呢隻有啲難

紅麗舍你去唔去馬啊

盛勢

寶正寶

去喔屌

唔去

盛勢上次已經跑得好靚

一走完光啲倍率

both

去黎都無用

Same

6-8 QPQ 應該都唔錯

你都冇用

正本雄心

紅麗舍

3，6

1-6-8-10

紅麗又慢

頓又一場

跑 6-3-10-5

6 win easy
用返最佳跑法見真章

潘頓2 : 0 牙街

皇天擊殺啦屌你

拉頓q有14倍

牙街啲後上馬硬係差啲

岩岩邊個話飛得

遊戲巴
買咁$20 10p

有$120玩了

R3. 跑咩

琴日有人問點解練馬師要換人
你睇下陽光點跑咪明

今日潘頓想過頭

又do something 屌

我

屌 祈普敦？？？？？？

肥鬼盛勢放頭

真係無諗過勇狗呢個年紀仲有

Btw盛勢放頭 點玩呀

比佢擊殺左？

佳運喜 楊明綸痴撚線跑法

呂蛇 想用邊隻變賠

8>36你話呢

笑4

開頭以為斷腳 算係咁

今日除左十三都係不可信
精選直前咁都可以塞

得做愛pq

皇天擊殺

擊殺了

牙頓最尾D鞭好撚型

你贏幾多

都唔算塞哂既
但係騎得好「柔」

6-3-10-5

勇駒位置有2.9簡直派錢

唉隻精選直前on99

頓今日去馬，不過實有一場又do something

去馬就係咁撚癲

田拉14倍pq都係

成日係度妹下妹下咁

呢兩場咁正路

威哥 食如意定軍歌呀

三重都中埋

3隻互串

贏左就話派錢

范高爾個仔算唔算走左光

威哥條呔紅色

無買到

勝得威

今日一齊贏
你有幾多本

皇天真係狗黎 唔知佢騎乜

20蚊本

潘拉田三重彩

澳洲幫日

AGGER

贏完都$20？

大仆街去馬力架先識騎

又do something囉

腎:勇駒落班有權殺曬

自膠

下場軍歌都係派錢
2.4

即係幾多

眼都冤

嘩 威哥d飛射哂落如意度

記得睇住後者

似乎利後上

軍歌田草好似麻麻

有幾舊

要左佳運喜 無要寶

不過根據慣例 牙頓頭幾場嬴完之後會收皮 尾場食尾糊

今場冇正宗放頭馬啫

岩
我贏就因為去馬, 我輸就因為造馬

拉叔上過3次贏2w

我歌
唔可以比綠寶贏
十三必勝
6win開始

天晴地快既A欄竟然利外檔冚？

沈拿
學埋啲法國佬垃圾跑法

步速咁慢 都後邊跟既馬上晒嚟.

問題係幾年前既事

田都騎得幾笨柒

睇個閘如意 個態起返8成
一陣睇埋臨場

誰可拼

R4想要6 7
但係今日啲馬全部熱門

幾年都冇落過4班

係，輸大熱你一定係拉馬

今場無心水，小注

睇多場先

咁熱

岩，咁都唔知就唔好話自己賭開馬

四班喎

有錢收就好好，不要貪心

係，岩岩真係好慢

睇住牙拉過左先打上黎 田雞屌你老母

狗黎，老母b下場買13

告仔底出 華美之友

我有

但如意上場前個閘都唔差
但跑落去係腳軟
同埋威哥都話如意最終目標係6月底1400 G1
呢場可能好大機會係比軍歌贏返場級際場
試閘真係靚到震
上場其實蝕慢速 咁樣都爆上黎
輸爭分都係三個馬位
今場仲受讓 十三要大舉出擊

希望幸運如意跑得返啦

跑得出就會話四班喎
跑唔出就會話老左喎

係咁架啦

信你 如意個身泡泡地

2-3-5 單T 算

希望兩隻軍都贏到

呢場真係好多下沉馬

柏寶評三級賽座騎：「應可取勝吧，是嗎？」

今季二班入q馬落班用拉閪有2.9仲唔派錢叫咩

自己都唔信自己
飛啦

三班

成堆非田草六化郎馬

軍歌

係呀 證明馬重有戰鬥力

毒男試場地頭先

全日重心注項

盛勢試完啦佢

澳斯卡真係不了

十

1不了

唔要髮型起

係啦咁你有無按層樓去馬

要帶gel
上唔到機

有

一係就係利外欄

軍歌 如意 勝得威 鐵角

臨場邊隻最靚

幸運如意 軍歌 誰可拼 點睇

澳斯卡又係一隻冇適合賽程嘅馬

澳斯卡

腎仔：「你覺得呢？」

要唔要如意好..

誰可拼1200冇咁好
其實好多都1400馬

我拉揀錯馬之後一直都沉

早着先機賢仔有講勝得威個態落咗，終點好快收步，有啲驚

新力風

國際欣賞三級賽

派？

其實呢場邊隻馬個態係上緊

遮打盃都係欣賞

得返我要呢隻

去跑森林大賽

軍歌落飛！
似樣喎真係
我唔介意佢熱成點
贏到就得架喇
加油呀十三同歌仔

軍歌 誰可拼

咁要 勝得威？

遮打花生盃

勝得威1.3倍p呃鬼咩

阿康：「睇浩賢表演」

1 接納

5099 位置Ｑ 沙田 星期日
第4場 位置Q
3 勝得威
拖
4 新力風
6 誰可拼
7 華美之友

華美之友 發盈喜 1200好過1400

潘狗fit帶隻馬番黎

40頁, 搵人開定 POST 2

要勝得威喇都係

柏寶屌老母

跟

發盈喜晨操一般

一跑就開唔切

蕭家D馬真係唔會遠征

5真係派錢，1.7倍

大番又然

2.4

退役啦如意

又潘...

屌你大口狗

又潘

幸運如意 再見

3win

軍歌個檔好難跑 又要留包尾

阿Zac 3:0

幸運如意

包尾

有得追啦 華美之友跑得柒到爆